超hea廣島2日1夜

因為公司有日補假俾我揀幾時放都得
所以就整左個連假 2日1夜去廣島hea下
去既都係大路野
不過人地去5日 我去2日咁解

搭夜行巴士 朝早5點就到廣島
就即刻出發去宮島

手機up相好煩
好多時都打側左張相
開左post先慢慢執

因為太早到
(搭左0705開果班船)

鹿都未開工

lm

朝早去真係冇咩人 唔會阻住影相

行左去張長櫈度坐低
點知坐坐下落雨 (今日日本打風)
開遮繼續坐

到走果陣(9點左右) 開始見好多人入緊島
好彩黎得早

兩日一夜都去日本
唔會覺得機票錢唔抵咩

樓主應該本身係日本
佢搭夜行巴士

我揸緊日本working visa
一有連假就成日周圍去 就快行勻成個西日本

哦,原來係咁
咁無所謂,幾好,周圍去下

由離開宮島果陣就好L大雨
落到去洪水警報級
因為太多時間 搭廣電慢慢過去原爆ドーム前 順便瞓下 落車都未夠11點
就入左間cafe食早餐 磨下時間再出發

資料館係一入去就開始起雞皮
不過冇想像中咁恐怖
我d同事講過話佢係中學果陣去 睇完發惡夢

之後去左食lunch
求其入左1間食定食 又hea下
呢排上網睇緊天龍八部小說
之後就行去廣島城
終於停左雨 已經係下晏3點

行完個城其實隻腳好攰
所以諗左陣租唔租單車 108円/30min

結果都係搭巴士 去酒店checkin

好似幾正
鹿仔真係好得意

5點幾左右就去到酒店checkin
返房瞓左陣 7點半就出街食飯
求其去左酒店隔離間壽司舖食 又唔算貴

其實今日已經行晒我想行既地方
有d唔知聽日去邊好
因為下晝2點巴士走人 所以唔想去咁遠
所以應該去二葉の里歴史の散歩道去睇神社就算

睇完d相想再去多次廣島
上次去個大鳥居斷腳維修緊 , 睇唔到全貌

hea底都有負皮

食完飯買左甜品同咖啡返房嘆

日本d便利店d咖啡真係好抵屌
我飲開Iced Latte 大約180円左右1杯
除左7仔 其他都好飲
7仔個杯有晒糖同奶係入面 但我唔飲有糖既咖啡

SORRY , 我禁錯制畀左負皮 原諒我

原來退潮會去到咁
話說大鳥居張相 我有fd衝出黎柒問係咪水浸

次次去日本都瘋狂幫襯FamilyMart
無骨炸雞真係宇宙級

唔識貨

因為好少食炸野 所以冇買過
通常買咖啡多
冬天就會買關東煮

鹿仔真係好得意
不過奈戈女

未打晒就回左

雖然冇人睇
不過都係補埋佢
琴晚阿媽打黎 問好唔好玩
佢聽到我講其實我想行既野已經行晒
就話其實酒店都唔洗book 玩完就走得

一早食完早餐 返房補左陣眠就checkout
好撚大雨 去到巴士站見到岩岩過左鐘數
好彩架車遲到

去左行神社儲御朱印 不過冇行晒7間咁癲
(落雨冇心情行同唔想用咁多錢)

行左1，3，4號就閃左

饒津神社

鶴羽根神社

其實廣島既建築全部都新起咁濟
因為原爆咩都炸平晒
冇炸爛既都會有牌寫明

廣島東照宮

不過咁岩時間外 拎唔到御朱印
無緣就算

之後就返左廣島站hea到2點搭巴士走
完

好奇一問樓主，你覺得係日本搵工易唔易？

我覺得
只要你肯做 冇話搵唔到工
不過一開始搵工/轉工 對方會睇左你係咩visa先

我岩岩4個月前先轉左工